Samsung a70s vs pixel 3 (photo)

揾唔到， 你地點睇？

唔同級數

剩比相機

Google 相機一向唔跟spec 行。
所以冇真相比較唔到。。。

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

我投pixel

Pixel for sure

pixel 贏

相機only就pixel
但成部機嚟講個人認為a70s抵啲
個人認為

咁你錯喇， 同價來講， a70s 只有相機有可能贏

乜都冇set@a70

唔叫差， 但我又唔覺好喎。
暗位d字全部唔清。 像素都一般。

我記得當年你呢部同zone xz2 差唔多。

我都係買pixel 3 喇， 貪佢個google photo 擺極高像素相。